戴黑色粗框嘅女仔真係好靚

肥婆去死！

你以為除咗眼鏡睇到對眼仲靚？
Sorry我淨係睇到一大堆脂肪咋！

屌你老味 貼靚女啦
貼舊豬肉出黎做乜柒姐你

文不對題

巴打一定好大壓力，肥婆真係禍及好多無辜

仆街含家產啦你